[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(87) 聽日有直拍睇啦

朴聖雨世界第一

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게

黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

個人簡介

姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社

自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇

SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

[center]

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

金鍾仁bb

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Position Evaluation - Vocal

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

幾時再去玩

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

J圖

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位 最終排名73位
初評價C 次評價D
餘下時間希望大家可以支持72號文福走CHECK!!!!路
十萬分感謝支持過佢既人

法國大家回曬塘
咁都比我拎到頭香

屌你死哂圖 氣絕

歡迎彬巴回歸

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

魚了

屌你放用陳收返個歡迎

唔歡迎你啦走啦

kick ass

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

前排先玩完又約
出宿find me ok?

唔歡迎你呀走啦

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

新人留名
首先要狙擊你地F班爭center嘅豬仔
然後係廢中朴聖雨

做咩仲有排名7十幾個條友支棒係到

g持 一齊狙擊

好耐冇見過日夜絲爭頭棒

agger 阻撚住哂

come on baby come on

抵死啦 冇料又爭center
爭唔到又發少爺仔脾氣
支持你狙擊佢

新人留名
最憎呢兩條友
成日痴埋一齊唔知博乜

回曬塘

但係加埋都係唔夠小賴安安鬥

留名

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 投完文福再投隔離嘅英文 임영민
2차順位發表 12位 感謝支持

英文學會見

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

不可一 不可再

叫你呀 柒頭

唔更新碌棒了

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

好似好耐無見奶棒

仲有月球表面 想唔想睇？

想睇?

開心嘛

原來奶棒入面有阿陳

奶奶上左神枱好耐
有逗貓棒 要唔要頂住先？

依家先知佢係d落f

周學年學長留名

原來用陳之前係D

實力同奶一樣

係咪ren都係

gut高腳留名

新post留名 要狙擊單眼

上台都唔望人 想點

實力重溫

這麼醜的妞

I M A GOOD GOOD

想睇oppa直拍

L個M

覺唔覺用陳已經超越左GDRAGON

仲唔捨得去搵工？

留名
利申好憎呢三條友
一個成日wink 一個成日笑 一個成日西面
都係wuli安安最天真無邪

好想啜安安個嘴

g持ching

技術故障 樹櫴支棒死哂圖 唔放lu 放唔放都係跌㗎啦

佢apply左做我條仔 已請

新post留名

第一次挑戰睇唔哂

軍團留名

我仲未挑戰過

咁勁，一日起碼睇十次

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

唔係啊嘛

日夜C用IE上網

屌 sorry 頭先未禁入黎見到得廿幾個回應 以為未過第三版

Sorry

第四頁中大獎喇喂

屌你唔好40頁先黎貼棒

樓上日夜第三頁貼棒

日夜絲第4頁先黎貼棒 係咪想俾人屌

第4喇

SORRY 求大家放過

唔好以為老屎忽唔洗屌

頭先未禁入黎見到得廿幾個回應 以為未過第三版

屌老屎忽呀

大家覺得應該罰日夜c咩好

坐電椅

아~ 내 좀 취했다

罰今晚同用陳共度春宵

屌爆佢個老屎忽

今晚夢到用陳

罰WB同用陳度春宵

樓上兩個唔好咁益佢
呢個係懲罰咩 擺明獎勵嚟

英文人氣認證

屌那星

度完春日再度春宵

咁有諗頭

聽日出用陳fancam
日夜絲記得睇夠一百幾十次

睇完會cap圖 整gif 比大家

夜晚會發惡夢

罰日夜C畫張用陳FANART

點解大家諗啲懲罰最後都係會搞到自己

[member]][/member

唔好啦 呢啲好野留番俾你自己

好癲 咁快有廣告

根本你地唔叫大家都會睇十百幾十次

我見莎莉都好似湊夠錢 準備出

日夜C畫FANART未

等睇聽日直拍

英文d牙

用陳fanart

期待眼鏡表演

眼鏡樹櫴

就黎又推多個

主席畫功了得 何不自己先出手

燈咗咁多日 嚟返個阿旺合輯

最後搭張雍豬

中槍fan屎
絲打係改名定新入嚟？

期待中

LM

點認
實痴線過好多一線團

會成為唯飯最多嘅團

[sosad

今年連公司票都無
肯定全部唯飯迷妹都會開戰

願意接受懲罰

都唔似嘅喂

no twerk no talk

找數

女飯心態 一日敵人一世敵人
今季仲要多爭議

日夜絲嚴重美化用陳

屌 bam!

上次放完直拍呢度都引咗堆5P出嚟 勁亂 其他更加唔洗講

日夜C好波

留名睇聽日又有堆5P衝出黎

阿陳佢做緊乜

痴撚線 依家周不時都仲會出現添

一直冇走過喎好似

個屎忽

個團應該得唯飯同CP飯

痴撚線

我認唔到孔劉係邊個

小妹想問禾同雙子座屬龍既人夾唔夾?

唔係白虎咩

笑死

點解成個女人咁

要圖？

表情撚 5P字 成日都出現啦

大屎忽係用陳標誌

高汁fanart 正皮

點解你咁mk嫁

王+2

原來雍雍系處女座
點解可以甘可愛

jk???

好掛住用陳

寄去月球 可能有人回郵比你

點解你地會走去望用陳個屎忽

屌你

太正 忽視唔到

無樣係一個美男 有樣就不了

好嫩好可愛

關咩事><

月球表面.jpg

妹妹仔: 乜野系5p字牙??? 我吾明牙😖

難得有人理阿旺 加碼

禾雙子座同處女座吾夾牙麻

朋友同oppa身高差
J死

係到搶鏡

佢同丁丁企埋一樣高

佢個頭

最後個張比心心

tony唔好再噴咁多 一嚿打風都唔郁 識郁有動感啲

得得得係巨人黎咖喎

好似強國堆EXOL咁 ⋯⋯日日鬧對方搶資源
心諗你地oppa真係多得你地唔少
如果出左道日日唯飯決鬥真係追都追到心累

我發現唔放圖 係唔會引到雍黨上水

韓國站姐製手幅

目測5米

阿旺 快啲叫我婆仔啦

彈彈吓既時候 可以對比吓佢同豬個頭

屌你老母

進擊的得得

唔好下下講緊某啲現象就扯人落水嚟講 呢到唔係公海 係101討論區 盡量避免有不必要紛爭 希望巴打注意下

係呀係呀日日鬧人搶資源 咁又關你乜撚野事？

年仔班長好好脾氣

咁強國班x騎 x騎好癲⋯
上貼吧微博想搵下飯拍
下面d cm就係到嘈

直拍係佢張火箭票

得得咪出左

見到你係安安FANS

屌你老母
利申法騎

廢得濟接唔到彬巴班

如果冒犯到其他飯嘅唔好意思 ⋯⋯
只係覺得男團d妹唯飯真係好煩
唔想次次follow男團都咁心累想發洩下

張文福世界第一

八婆雍上線

跳得好好

福b

進步左好多
世界第一

唔係得唔得罪邊個 係叫你唔好101 post講其他團呀柒頭

反正

福騎永相隨

CENTER

是

屌

盧得得

張

文

福

CHECK

性格好 編舞又勁 新一代國民隊長

唯一接班人愛美絲

唉sor
忍口忍口

輕鬆接棒

咁關101乜撚野事？

王朝終於有個朵 不落王旗巨筋進

呢個post就最多懵撚話潛唔潛 話收口唔收口
放長雙眼睇吓今次會點

tatata

屌你老母 咁撚多男團係要拉exo落水？
係咪覺得喺連登exo是原罪所以冇人屌你？
你依家同指撚住我個鼻話我有乜撚野分別？
咁撚憎exo出公海屌啦呢度冇你既事
忍你老母口呀躝翻出去啦戇撚鳩

學我咁派下膠咪算

呢個post咁撚多懵撚既
好撚低汁

YELLOW PLUS TWO

想知你地班人係咪中意拖其他團落水
Mon咗排除咗exo 仲有elkie bts等等
係咪呢個post既傳統嚟？

@轟焦凍

喂 咁我果D真係有關係嘛

我初戀情人係我老公 無可能有我份嫁

101 main vocal

喜劇演員

而我不知誰是噠噠噠

門面擔當

屌你咪撚再講佢
金鐘炫萬歲！

好肥

哈比人

d表情好勁
抵mnet提早幾日幫佢出직캠

成隊身高拉低咗

上堂成日叫既死肥仔

識唔識尊重

誤闖人類世界

籃球隊隊長

張gif有毒 越睇越好笑

真係依一隊成隊都有180

笑咗

橙

再講主席都冇情講

噠噠噠睇落其實都唔似180

開罐器

朋友同得得睇落其實都似180

可能個樣細

腿

日內森志訓召喚

開罐器召集

奶唔奶

好開心 我終於有名

開罐器 開罐器

返學定溝女

呢個邊個黎 好似冇見過佢

不如叫阿森一族啦

新入嚟

可能好多都係fans送或者代言

救命
通常呢啲po得出嚟就係大個咗會有反轉 但佢冇

我見到好多人鬧我盧
聽日出直拍你地就知我盧永遠世界第一
如無意外排名應該會上到頭三位

希望以後仲會見到佢

死毒撚邊溝到女

你咁講我諗起上年cathy lol

召集所有開罐器

hk開罐器

3秒好慘

白虎成日玩9佢

得得d gif真係好好笑

三秒會唔會對白虎有恐懼

點都唔夠sally驚

聽日又可以睇廢中出醜

老mk

右上木住個嘴係想點

屌咪撚拎佢嚟比

木嘴咪木住個嘴囉

而家都幾危

super!!!

樹懶啲嘢好多日翻
再次利申 唔識韓文
日文source：

- 樹懶、眼鏡、東明一齊去咗建大附近一間烤肉店
- 着住圍裙好可愛
- 眼鏡叫樹懶唔好比曬啲錢，眼鏡自己出錢
- 眼鏡今次請食飯，因爲平時成日都係樹懶媽媽請食飯
- 眼鏡同上鏡嘅時候一樣，好有禮貌
- 三條友傾計講食完飯去邊好，三個都想去弘大但因爲太遠所以放棄咗
- 跟住東明無啦啦開始唱歌，“好想去弘大~好想去弘大~”

呢個stage我當佢最後一個stage嚟睇架喇
比預期好太多，好感動

好好

東明

好掛住東明體操舞

去弘大sipeo

三隻野真係好可愛好搞笑
唔知點解覺得樹櫴媽媽會係啲好有學識氣質嘅人 睇佢改樹櫴個名就知

星期五你會見到wuli晟赫跳

咪玩啦 點會呢 晟赫b好認真練習㗎

屌係咪痴線㗎

有冇佢自己

右下

佢啲改圖真係好痴線

玩口都夠玩一晚

報時

點解我youtube推薦成日都出現丁丁啲片

好痴線呀 係咪已經改到癲左

遲下會唔會有佢口入面又有佢個頭之後個口入面又有佢 無限loop

聽朝3點再報得唔得

淨化

唔識比反應

點解你飲水都咁正

又以為自己係明星咁 睇得出佢冇認真讀書

練習生廣告大戰

下個月尾先去韓國唔知見唔見到

笑到痴線

金在煥

真係痴撚線

在煥係個人練習生......冇公司支持
淨係靠fans都有廣告真係好犀利...

我都好希望在煥入到
其他人落選都可以返公司
在煥真係一個人.....

有好多人有公司有仲衰過無

啲公司快搵在煥收佢啦

其他練習生啲廣告唔係靠fans？

sbt

有公司一定係公司整
鹿個生日廣告一定係公司出錢我都想C9咁有錢

好感動佢終於叫做有左認知度 神的聲音開始睇佢
最重要真係要搵公司收佢

上季bangbang唱得好好特別係段rap 咁快都咬字咁清楚

但唔代表上到位 上年Dani rap完都無人留意過
尤其今年無埋國際票

Dani 個化妝師好似玩佢
個妝好似未瞓醒咁

希望六月頭仲有

Shape of you 真心舞王唱得好正

嘩好撚正
好想去韓國同d廣告牌瘋狂合照

得得？

丁田有冇唱過

盧太鉉真係好正

and i think i am gonna hate it girl咁簡單都唔識點唱shape of you

根本成個shape of you表演係靠盧carry

咁大個人仲要人接放學

冇諗過得得英文都ok
聽落去似係佢同泰東唱多？
得得咁撚勁真心唔想咁黑佢法，但一諗起得得得.gif同埋佢個格就真係不了
仲有超高清豆皮，唔想要圖

睇返得得第3集綵排果part真係笑死

點解叫得得 好想知

得得得.gif

但佢個格
都係不了

好想聽阿潭唱歌

點解張文福叫長毛？

真心飯

真係鐘意 但唔知

點解叫英文

佢地表面上好似唔係好fd
但愛在心中

高音應該係得得
Come on now follow my lead 似係廢中?
其餘求補充

呀森黎？

好有台味

得得得

喂快啲搵人放圖啦

十萬個為甚麼

屌你 gif呀唔撚係月球

塊面 有啲蠢

呀森可唔可以唔好笑
佢唔笑我都可以考慮下飯佢

高抬貴手 唔好quote

嚇撚死人

依一張已經無牙肉 橙

適應定
話哂黎緊兩年都要見到佢

佛光洗眼

推薦YouTube個笑眼特輯

洗眼孖寶

屌印度仔做乜事

me and my friends at the table doing shots
drinking fast and and then we walk slow 應該係伴舞噠

up極都up唔到得得得

定係有謙黎
佢開頭又係到噠噠噠

佢先係真正既笑眼

總之成個shape of you表演都淨係留意到盧舞王
後面堆dancer naver 同YouTube d view數根本係不勞而獲
要不是我家盧舞王 你地點會有人睇

連狗整撚爛咗up大file size圖嗰個網

因為Mmo 係mnet 子公司？

g持

我岩岩已勁睇左 對唔住各位大佬

新人留名
想問點解有人唔睇第一頁就問？

Get ugly preview 果10幾秒，好似唔似重新錄

分唔到添
係咪習慣黎 佢evaluation嗰陣又係咁
曲線宣傳

第一次評價都係咁

新嘅一日又要問候安俊英幾時仆街死

同我入去top35呀

好期待有謙個人can

實j到出血

準備j到出血

會唔會俾得得遮住
OPPA

開罐器第一次召集

放心 一定會

所以得得有兩個直拍

[開罐器]瀨冠霖討論區(1)灌水開罐 勁撩個蓋

點止呀 可能有6個

7個 有個星期五已經播咗

到時全部view數都要計落得得到

：多謝大家捧場

罐粉

睇睇下佢都幾順眼

聽日個文福cam都好期待下
個어머니loop左九萬幾次

奶粉罐

哦麼呢！呀波知！

帶著賢宇的夢走下去

同步左

我唔夠膽想像dance既直拍會震到咩地步
上次已經唔知影緊咩

狗福

得得得長期係C位應該OK既

有謙個killing part

好撚想要

用速成水月 月戈 木木
求奇打佢個名算
十卜我家潰賤林

日天小弟弟好橙

Wuli橫豹李

J田有錢，出唔到咪自己開間公司出道囉

亂入

櫃膊棵

放心 oppa直拍唔會有人睇

Oppa直拍咪側係得得直拍

黑絲必須死

啲女啲反應好煩

我愛得得

太好喇
反正垃圾廢中啲舞跳到咁撚僵硬都冇人想睇架啦

成組得佢一個甩beat 影響晒成個表演

我見過雍雍比人譯左做溫成佑

只係想睇得得

啱啱發夢mnet朝早開始放緊直拍

屌mnet 老母

考試中間放直拍真係好折磨

ss2真係

20號就錄2次順位發表

東賢應該……

我唔捨得啲仔

抵死啦佢地咁廢

奶住廢中一齊走啦

新人留名

開心share公仔
睇黎ss2真係好fd

好想做隻公仔

想睇用陳禮物片？

新人同兩個老mk留名

志訓同daniel 上次個直拍仲係naver 2,3位...
好痴線....

新人留名 推奶奶

：今日我生日呀～
好可愛

唔好 唔中意貓

生日大曬呀

第一係得得

盧舞王過咗三日都仲位於naver no.1
可想而知佢幾有實力
準備好出道之後抽到盧舞王小卡

今日會有六個舞王嘅直拍好興奮

二佬以前咁mk
依家型好多

邊個未mk過
我就快俾老大老二嘅mk革命情感
動搖到首尾line係我心目中嘅地位
話時話好耐冇見dan巴嚟同我圍爐

整多兩張先

唔可以睇小每個MK嘅潛力

上面個兩張有啲似雍
好耐冇見dan巴+1

仲有4個幾鐘就有直拍奶啦

如果Mnet守時

葡撻推邊個

到時又吱牙膏式放片

花心
但主推丹雍

第一時間睇雍

等直拍

想知而家幾點 等睇報時

推

未呀未夠鐘報 要時針分針90度先報到

夫人嗰啲係正常報時
有啲人中意每日隨機報時加嘛

玩火世界第一

希望佢哋直拍個view高啲

希望岀直拍之後Samuel仔可以上翻top11

想睇ren舞台上跳下跳下

如果佢個cam又好似上次咁震到

有謙金髮帥氣左好多

唔得喇我 邊度搵到咁多fancam㗎

都仲係好似有謙

晏啲有得睇我老豆直拍喇

唔緊要啦 靚仔咪得
呢張似suho

奶mmo兩老 vocal掌鏡應該冇問題 年年同dan dance個cam就真係冇太大期望

好正

等睇有謙killing part

佢地d Bboy好正wo

講緊個cam
上次出直拍咪個個都屌曬鬼 chok到頭都暈 唔係講緊個表演 咁難明咩

有謙轉左髮型真係成個唔同晒
一早轉應該好多顏飯

元倬bb update

頂 高汁gif

個個都要掉二佬個髮蠟

考完試等直拍

第二輪應該西走邊堆人
講唔出24條友

黑絲正正

佢之前啲頭髮太厚 好似菇

二佬放左頭髮落黎真係好好J
由其上集interview個look
奶呀奶

今日休息一日,吹奏下尹三歲

我反而覺得gel起好正喎
五官分明
第一集睇就覺得係mmo門面

成雲小蜜蜂

agger

朋友好Q

多得用陳
投票都算啦 居然連maboy都有人投
真係分分鐘衝入35名

BTW 我究竟睇咗啲咩

脫髮龜

In用陳效應 we trust

想睇頗豹珠直拍

頂

終於夢見用陳

同埋豬鹿

扮乜

仲要係夢到用陳同鹿春日個look

依3個肯定跌到仆街

個廢中死都要著自己鞋

唔準蝦佢

小朋友好MATCH

點解會諗到咁改

呢張一定係position評價最正飯拍

遺珠

記唔記得樹懶個hidden box係同狗公一齊做，勁可愛

唔係好記得
而家重溫下

每日都要記住帶著賢宇的夢

二佬一定要留得低

記得呀前幾日睇番 狗公好好人 樹懶又好可愛

希望大家都可以了解了東昊嘅善良 睇完呢篇真係

考完試出黎等直拍

原本考試特登快d做完早走番屋企等直拍

直拍直拍直拍

我都早走左 考兩粒鐘 做左45分鐘就走左 唔識

Pish

好心疼 東昊明明好善良

네버組好癲

Daniel 同雍終於分手

眼鏡never真係聽下算

Never 得兩個有機會35以下 實大執位

唔識韓文,阿森係邊首
我覺得"請打開"好岩佢唱比開罐器聽

你係認真定點

Naver望一望都知咩事 真係睇下好喇

班韓妹用屎眼諗野

Little girl

一時load唔到眼鏡本名
11個要揀走4個

破歌攝打～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

用陳貓仔

大陸人知就好

到時白練一個禮拜

報時 仲有半個鐘

完sem喇完sem喇奶mon喇奶mon喇

準時的話

表示過兩日考試 灰到世界盡頭 書都未溫完

要等多一星期先可以追

追完先溫

唔知點解好想睇左用陳果條先

唔知第一個出係邊個緊張

屌 我都係

破歌攝打～～～～

其實MNET係咪唔識用YOUTUBE果個SET時間準時掉出黎
次次都一條一條嘔出黎

主唱同狐狸仔次次都一組

點解大家要咁睇唔開

wuli 奶

大家幫用陳飯起個朵

貓奴

center不是夢

雍雍

樹賴豬仔個隊 早咗出片

今次未夠5點就出左咁有效率

醒咗
識提早出

豬仔

上水等傻雍

可能成6點先出哂

三條三條咁出咩玩法
唔識用time setting個D?

你地真係狂f5

矮仔等出局啦

上星期都出左得得啦

弱智嫁嘛

好撚慢呀

停左

屌到玩火未

屌快啦

大家都係等緊玩火

有dancing king lu 即like

同伴

出多咗老江湖

好彩今次啲片終於唔起格 上次頭都暈埋

陣雨組

有用陳未

慢慢等

J住豬仔先

屌 得360p既?

陣間盧舞王一出

嗚啊!!!!!!!

呢個世界有訂閱同通知

4個同步

同步哂

一條片3個人一齊post

等多陣就有hd

有謙豬仔樹櫴

有排J

好彩有謙無比得得遮住

因為啱啱先up好 要等

呢個頭真係顯得佢好靚仔

咬絲巾個度

返緊工

屌 勁過我同你

大家記得正評好片

豬仔片好多人睇 但啲人勁快俾dislike 都唔知睇左未

有謙成日伸脷

咁搞法會唔會半個鐘先出曬59個既直拍

奶奶奶奶奶

有得得了

有同好

我地退位啦
我淨係想share豬鹿

未出用陳睇住樹櫴先

廢中係咪好辛苦

佢好叻

等用陳

！！！！！！！！！！！！！！！

屌莎莉呢

仆街 有謙好撚正

360p 得得皮膚好好

豬仔三千幾view 9百幾like
好快

其實得得d表情真係幾豐富既

佢啲表情

好mean囉依家啲人

話咗係舞王 識貨

有謙好好J

有tatata啦

樹櫴b神級氣場表情

ENJOY殺人既過程

廢中真係有一半都比人遮住

好撚恐怖

有謙j撚到我出哂水
佢係咁伸俐

有一半都係得得直拍

佢副con最後移左位

索絲巾嗰度

我射了 朴聖雨屌我

可能因為咁先眼泛淚光

無人貼丁U$TIN

tatatata

廢中為大家呈上甩beat表演

唔怪得d comment話佢睇落想喊咁

屌啲view數識變少既

不嬲唔比DISLIKE同LIKE 好懶

屌有daniel!!!!!!!

ifan 好彩大家都無票

Oppa做得好好

Dan

出快啲得唔得！

已經feel到一大班dan黨會上水

daniel 呀....

屌啦daniel即刻6 dislikelike返先

肯出用陳未

肯出志訓未

Mnet仲要播2次有謙最後個下舔嘴唇 正皮

vocal會唔會最後

dan會唔會太多view同讚
先po咗一分鐘都冇

前面係咪少咗個形容詞

雍雍好靚仔啊

而成為噠噠的baby

DAN露腹雞呀

連續j j到傻

有用陳先叫我

毒撚呀!!!!!

翻屋企先追哂想睇個啲 菩薩文福玩火陣雨快撚啲啦屌

dan 坐火箭

志訓出左

好想用絲巾矇住朴聖雨對眼
用佢套outfit條帶fit佢到佢喊
眼紅紅咁叫我停手

Dou好滾動

雍呢 快啦

雍雍真係好正

屌等到好燥

腹肌太快
好難cap圖

J唔切呀

安安呢

睇daniel直拍其實係為左睇雍雍

dan 粉上水

未睇先j

屌一f5就係強

Samuel好正 細路照奶

仆街冇雍

屌點解無雍雍 一黎就王大陸

佢SKIP咗傻雍 ?

入完去dislike即刻出返嚟

雍呢?

做咩skip雍

王大陸

屌呀雍呢？

雍好似上次正正咁比人遺忘左

Dan 條片第30秒拉住安安做乜？

dan條褲個窿
此風不可長

daniel過萬views了

屌少一日mnet都唔得

get ugly個ar好聽到喊

Dan勢不可擋

好想做有謙條絲巾仔

Daniel出咗7mins已經過萬views

比佢索

大家都咁想睇雍

小道造呀強錯位 呀DAN拉番佢嘛 好似係

有謙view都幾高下

好想俾佢咬

係咪最後先出vocal最後先有用陳睇

Ong
消了的ong

狗改不了吃屎
唔撚你一日唔叫mnet

痴線 好勁呀

naver有

奶呀奶

王大6好慘
D留言好多都問雍雍係邊

真係唔明點解要咬住

12K

咁佢反應都好快

MOLAMOLA片都冇 露宿者都恰你老母

咁耐架loop返前面d片先

好似出緊rap 見到粉毛cool牙仔
文福菩薩到未

係佢唔好彩

fuck thanksssssssssssss J nowwwwwwwww

智聖

係sexy!

用陳

Naver有春日

用陳!!

陣又要聽一次帶著賢宇的夢

屌 睇睇下噠仔得得走出嚟
真係好撚矮

屌用陳

我屌用陳黎啦

用陳呀！！！！

Mnet blur左下車果個

用陳 我唔敢入去睇

真係skip雍

DIU 用陳都出 都唔出雍 我禁左入去睇!!

用陳出左
未睇先濕

朴聖雨個眼神好似我隻狗求我陪佢玩咁

傻雍無存在感無地位

睇嗰組是旦一個都感覺到得得好矮

用陳，

金用陳好多dislike

Thank you

屌你地幫用陳刷view

眼濕濕

用陳開始

雍呀

用陳同雞仔一拍埋....

屌春日正到

都唔好聽 屌佢老母！

想咸

屌你 睇睇下用陳 聽到李乳真把聲
好撚難聽呀屌

係街啊 春日雞鹿啊

天賜嘅臉孔

有鹿

唱得好正下

鹿把聲好淫蕩

where's my greatest woojin

屌 雖然我都禁左入去

好聽過用陳喎

好撚難聽仲要走音
不自量力搶我用陳主唱位

春日究竟發生咗咩事
好似聽緊幾首歌咁

勇士

丁丁好難聽

真係勁好聽喎

金用陳少part到

咸咗 本身都無乜期望
點知片都唔放 被下車

樹懶對眼有星星

宇真把聲好唔夾 同佢地

唔准話我丁丁

好有感情

叫咗條撚樣去dance，又唔撚聽

硬咗 型撚到

春日真係麻麻

丁丁係春日仲唔夾過力個夏渣